813．癱機場 816．擠提日

大家跟我讀一次

813．癱機場
813．癱機場

816．擠提日
816．擠提日

813．癱機場

816．擠提日

推，金融戰

政府昨日扮清場，一來入我地數，二來製造恐怖，令大家盡快離開機場。

如果呢個星期我地日日去參觀，只要分工合作，日間手足下午一時至晚上七時，之後收工人士盡快去集合埋一齊坐多四五粒鐘，大家安安全全晚上用N車或用港鐵走，一定有效果。

因為冇大台所以我地要識變通!

政府無可能做到只回復深夜航班，同埋你都要俾D手足休息下，加上俾D返工人士出黎幫下手。

至於有人想留過夜，到時真係有人想留過夜咪留囉，不過持續性係一個問題。

如果早上有區內手足去支援就更好啦。

一日半日冇用嫁!要考慮可持續性。

香港人係要五大訴求得到正面回應!缺一不可。

唔止813
814 815 816 817 818 819 照癱機場

Push

推！

我d錢主要放hsbc,係咪應該過定其他銀行等816由銀通機提錢？

轉美金提現鈔

721
811

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

推

出黎813